{title Hello Blog: Donec turpis eros, mattis eu nibh non, sodales gravida dui.}
{date 2018-12-20}
{tags test  foo bar}

{: Section 1
  How to help yourself:
  {.
    {! emphazise {^ sup}}
    {!! strong {_ sub}}
    { a}
    { b}
    {#
      { one}
      { two}
      { three}
    }
  }

  It's raining (just sayin').

  Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec turpis eros, mattis eu nibh non,
  sodales gravida dui. Curabitur a hendrerit justo. In mattis est ex, sit amet rhoncus ipsum porta
  vitae. Proin euismod tempus sodales. Integer efficitur, ex nec imperdiet faucibus, felis lacus
  dapibus dolor, eu sodales mi velit sed magna. Maecenas ante metus, aliquet eget lacus pharetra,
  pretium dictum nulla. Nam condimentum odio venenatis est sodales bibendum.

  In urna nibh, ullamcorper a erat eu, ullamcorper rhoncus lectus. Duis nibh erat, fermentum eget
  dolor ut, pretium suscipit tellus. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et
  ultrices posuere cubilia Curae; Curabitur lacus arcu, dapibus non facilisis ac, consectetur sed
  metus. Aenean erat libero, placerat vitae fermentum vel, hendrerit a elit. Proin cursus est eu
  sollicitudin elementum. Fusce eu finibus erat. Praesent laoreet nisi eu dolor mollis semper.
  Fusce ut magna molestie, molestie massa sit amet, ultricies elit. Nulla in fringilla dolor.
  Donec vel mi sapien. Mauris non tempor nulla.

  Discover {-> https://rust-lang.org Rust}!
  {<rust>
    fn test() {
      println!("Hello World!");
    }
  }

  Nam non nisl vel enim maximus pulvinar eu ut nunc. Nunc a semper elit, ac maximus mauris.
  Phasellus lobortis sem nisi, eu semper lectus laoreet nec. Nam sollicitudin quis nisl a mollis.
  Fusce a ultrices sem. Nulla pellentesque a turpis sit amet congue. Proin suscipit eget felis
  ac venenatis. Proin faucibus ultricies metus, eget aliquet lectus porttitor at.

  {: Subsection
    Duis ac purus vel nibh tempus tempus sed in nunc. Suspendisse ut elementum ligula. Curabitur
    placerat nec tortor fringilla bibendum. Proin facilisis laoreet eros fermentum tempor.
    Mauris vestibulum augue eu lobortis hendrerit. Pellentesque velit turpis, porttitor non diam ut,
    tempor semper justo. Ut vel tortor quam.
  }
}

{: Section 2
}
}
